點解C朗唔學美斯上日本電視台接受呢d挑戰？

射公仔隙

挑戰機械龍門

射個波上九樓咁高再控返落黎

日本仔諗d野真係痴撚線

有冇手足搵到c朗類似的片

fing毛巾.gif

有無諗過係人地唔請c朗，而唔係佢唔上去？

搞笑咩 你要c朗上嚟獻醜 佢做鬼到美斯嗰啲嘢咩

點解小花唔去其他球會接受挑戰!??

點解巴塞唔好似皇馬咁一腳踢走美斯

四眼仔邊個黎

足球員上電視踢波都叫挑戰
你睇牙朗上電視果d難度高幾多

on9踢左咁多年，金球都拎左5個

仲要佢接受挑戰？ 佢實力仲會有人質

疑？問果個都on9

屌 咪撚玩啦 呢D小遊戲毒撚先會玩架渣 我C朗呢D型男緊係去玩女人 玩屎眼啦

終於留到啲駁唔到嘅留言

阿朗D罰球點玩呀
下下射到上太空

過氣球星先會上架仔電視台做小醜
真球王應該係賽場上表現自己，唔係係電視度賣技

射12碼嗰個我覺得佢應該得WO
佢射嗰啲波猛過美斯
美斯都畀人撲咗兩球出嚟， 佢應該ok喎
我係美斯迷都咁話，美斯射12碼真係爭少少

美斯做，而c朗唔做=c朗唔肯接受挑戰
到c朗轉會，問美斯幾時去其他球會接受挑戰=有西甲唔踢？踢意甲？
美斯係好波，我都好鐘意。但係美斯迷真係好撚on9
預言:淨係留負評，駁唔到

屌你 好撚可愛

控球果個challenge 其實好能難

叫佢賣下氣勢一定把撚炮

關口Mandy

c朗去踢羅馬 美斯咪去踢費倫天拿囉 屌你踢蛆超

有冇諗過請C朗貴過請美斯

fing毛巾都請到啦

剩係上去表演用眼神爭射十二碼咩

你咪我口中嘅on9啦，唔該曬你衝出嚟示範

用c朗個邏輯 但係係美斯迷on9

C朗上過vs嵐喎

想問有幾難駁意甲係次一級既聯賽 算咩挑戰仲要係去個六連冠班霸「挑戰」

足球上帝先有資格

點解兩條傻鳩唔黎香港接受挑戰！？？

如果狙拎歐聯係咪要收哂皮？
利申:兩個都是垃圾

咪一樣唔撚敢黎香港踼，而家敢咩？下
遲下收買美國什麼什麼官員入LA 再返葡萄牙叫人幫佢含撚

一個入東方，一個入傑志先講野 十年後

佢廢事太大力射爛晒人地啲野la, 唔好意思ga ma..

特異功能

日本人多巴迷

係囉，仲玩過嗰個射跌樽嗰個遊戲

美斯冇鬚個樣真係好毒

Fing毛巾嗰個其實做緊乜鳩
睇十次笑十次

點解美斯唔學C朗接受雞姦挑戰?

mandy之前睇d整蠱節目 佢勁撚on9

樓主直線求fing毛巾gif

C朗咪上過VS嵐

有冇c朗vs嵐嘅link

嵐仲勁過c朗
笑撚死

又想洗底
解釋左對拜仁兩球越位入波
對利打到人腦震盪整斷人主力隻手都無紅牌
自己就插下水都有十二碼
靠呃呃左幾多虛名番來先講

因為

因為上開呢類

挑戰唔同聯賽同球隊環，美斯踢美洲盃轉換環境都表現唔同咗啦

即係美斯喺巴塞同沙維小白蘇九尼，n個世三屈皇就得

美斯真係痴撚線......技術真係好勁

咁日本電視台算咩挑戰
你真係駁得叻

其實唔難駁嘅，如果你夠on9同唔知醜都駁到嘅

咪就係
到時我祖拎咗歐聯你地疤狗唔好貓哭老鼠

香川好似挑戰過1扭22 個小朋友

好似仲有條超遠距離互傳

係咪好似朗哥咁成日話自己屎上最強咁唔知醜同on9

原來你叫阿朗？hello

無人出聲

alex alan 返到 office 未？

同哨牙唔落地傳波好難

第二條片入第二球痴撚線

賣C朗筆錢好似皇者曼咁洗唔晒

你老味第三條
高達咁高

控波條片真係好難